記得睇多啲tg

睇多啲tg睇多啲tg睇多啲tg
出到嚟 記得睇多啲tg

睇tear gas

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號